小心舒適堡班教練

小弟係做gym既新手
上次去phy
做做下部機突然走過黎
教我做！一男一女 女既係肥妹染金髪
男教練好主動教我又同我做身體測試
之後叫我入房sell我
我話返屋企拎卡先走到

班友周圍行

其實佢地都係等人接濟先會揾你做老細啫

搵你body check你話就走下次先 佢叫你俾電話佢你就俾完即block，下次佢就知咩事唔會搞你

見班pt通常搵D女/呀嬸落手

邊間P?